{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046130",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "배비장보쌈 해운대점"
    },
    "text": "釜山広域市海雲台区海雲台路483番キル1-1ベビジャンボッサム海雲台店は海雲台区域に位置するボッサム専門飲食店です。 私たちは常に最上のサービスを提供するために最善を尽くしています。 当店は地下鉄椿駅の4番出口からまっすぐ行って200mの距離に位置しております。 営業時間は毎日11:30から21:30までで、様々なメニューを提供しています。 スペシャルセットは74,000ウォンで、ポッサムの盛り合わせ3~4人は69,000ウォンで、盛り合わせ特選は23,000ウォンです。 また、ペビジャン特選は18,000ウォンで、ペビジャンポッサムは2~3人用がそれぞれ39,000ウォンと54,000ウォンです。 盛り合わせポッサム2人は49,000ウォンで、ムクマッククスと混ぜそばはそれぞれ6,000ウォンです。 緑豆チヂミは7,000ウォンで、大皿そばは16,000ウォンで、味噌チゲと赤飯はそれぞれ3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ベビジャンボッサム海雲台店はどこにありますか？",
            "answer": "ベビジャンボッサム海雲台店は海雲台区域に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ベビジャンボッサム海雲台店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ベビジャンボッサム海雲台店の営業時間は毎日11:30から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "ベビジャンボッサム海雲台店のスペシャルセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベビジャンボッサム海雲台店のスペシャルセットは74,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベビジャンボッサム海雲台店のポッサムの盛り合わせ3~4人の価格はいくらですか？",
            "answer": "ベビジャンボッサム海雲台店のポッサムの盛り合わせ3~4人は69,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベビジャンボッサム海雲台店の盛り合わせ特選の価格はいくらですか？",
            "answer": "ベビジャンボッサム海雲台店の盛り合わせ特選は23,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベビジャンボッサム海雲台店のペビジャン特選の価格はいくらですか？",
            "answer": "ベビジャンボッサム海雲台店のペビジャン特選は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベビジャンボッサム海雲台店のペビジャンポッサムの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベビジャンボッサム海雲台店のペビジャンポッサムは2~3人用が39,000ウォン、4~5人用が54,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベビジャンボッサム海雲台店の盛り合わせポッサム2人の価格はいくらですか？",
            "answer": "ベビジャンボッサム海雲台店の盛り合わせポッサム2人は49,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベビジャンボッサム海雲台店のムクマッククスと混ぜそばの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベビジャンボッサム海雲台店のムクマッククスと混ぜそばはそれぞれ6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベビジャンボッサム海雲台店の緑豆チヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベビジャンボッサム海雲台店の緑豆チヂミは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベビジャンボッサム海雲台店の大皿そばの価格はいくらですか？",
            "answer": "ベビジャンボッサム海雲台店の大皿そばは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ベビジャンボッサム海雲台店の味噌チゲと赤飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "ベビジャンボッサム海雲台店の味噌チゲと赤飯はそれぞれ3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 301,
        "QA": 612
    }
}